點解d人成日以為自殺係自身問題

咩情緒病
抑鬱症
收皮啦
會有呢d情緒
係因為外在環境活得痛苦
住屋 天氣 就業 文化
甚至搭地鐵迫到仆街都係
食親晏冇位坐都係
久而久之就過臨界點
食藥都冇用
但個社會只會叫你食藥，睇開d，揾人傾訴
而唔會叫你改變外在環境等自己過得舒服d
因為好老實講人人都知道冇可能
咪係咁意開解下你當做左野同埋呃埋自己
好似濕疹單野係人都知冇得醫咪推個責任落條女度

只可以講 香港呢個地方 生活都要有一定心理質素
搭個閪車隻腳傷撚曬都唔柒坐得 都要比人屌

之前有個po話
外國有項實驗
俾d老鼠瘋狂扑野繁殖
去到一個點唔夠野食
d鼠就停止繁殖跟住發癲自殘
自己參透下